揭巡視造假遭報復 社區全封死

揭巡視造假遭報復 社區全封死

居民疑遭當局報復，社區被封禁進出。互聯網

【本報訊】中共官場欺下瞞上本性難改。副總理孫春蘭日前在武漢青山區翠園社區「開元公館」巡察時，小區樓上居民高喊「全是假的」、「形式主義」等；孫尷尬之餘要求下屬調查。隨後地方當局一度改善該小區待遇，運去大批糧油食品等。但最新消息指，該社區居民疑遭報復，社區出入口全被封死，居民出入更難。

前日有當地網民透露，翠園社區民眾因勇敢付出代價。社區出入口全被封死，居民被封鎖在樓內。畢業於武漢大學的市民張毅指：「他們把社區封了兩道門，現在連快遞和團購都不讓進。」又稱：「這個時候不發聲，要等到甚麼時候？難道要等到自己死了嗎？」疫情期間張和志願者曾幫被困在家的市民聯繫買菜、買口罩等，他因而多次被武漢市公安「訓誡」。

禁快遞 團購進入

相關新聞：「800隱形患者社區播毒」

此外，武漢市委書記王忠林公開提出要對武漢市民開展「感恩教育」，「要感恩總書記，感恩共產黨」。此言引輿情強烈反彈，連中共體制中人、前湖北省作協主席方方，也忍不住撰文，怒斥當局「請收起傲慢，謙卑地向你們的主人、武漢人民感恩，向武漢人民謝罪」。她又籲當局盡快並成立調查組，「查明是誰誤了時間，是誰決定不將疫情真相告知民眾，是誰為了面子光鮮欺上瞞下，是誰把人民生死置於政治正確之後！」王忠林有關言論已被當局緊急下架。

芝麻人

‘是誰決定不將疫情真相告知民眾，是誰為了面子光鮮欺上瞞下，是誰把人民生死置於政治正確之後！’

仲有邊個丫，咪Winnie囉

沒事兒還有黨

芝麻人第一次見識秋後算帳